【特首選戰】長毛：民主派撐曾俊華非常危險

表明獲足夠公民提名便參選特首的社民連立法會議員梁國雄指，若民主派在特首選舉支持曾俊華，等同將所有選民的授權轉授給他，「非常危險」，若中央支持曾俊華，連同泛民的支持，曾俊華就會成為回歸以來，首位獲反對派大力推薦的特首，泛民日後將難以重奪政治支持。梁又指，退休法官胡國興也是建制派，贊成人大8.31框架，提出的政改方案亦不能達到普及而平等的選舉。

梁國雄在電台節目中表示，不明白自己如何「鎅票」，因他要先取得3.8萬個公民提名，才會參選特首，爭取選委支持，看不到自己如何「反民主」或「令香港水深火熱」，慨嘆社會上不少人對他人身攻擊，坦言若自己真的熱衷選特首，一早便參選。

梁國雄又說，若泛民不是呼籲選委票投任何1名建制派參選人，他不會參選，他希望提醒市民和選委，泛民呼籲票投曾俊華或林鄭月娥，變相支持他們執政。

港人一年內由港獨變建制

變化萬千

眾籌23條都做得出
第一次被昆就話伏嗟
唔識反省繼續受昆就係弱撚智

我覺得長毛講既都有d道理

雖然呢個年代真心膠冇咩用
但我會俾公民提名佢

佢講既野係常識，雖然我唔同意佢出選

佢真係唔應該出黎選，開記者會正接屌柒班泛民就算啦

陰謀論
大陸推奶媽品客一個做紅臉一個做白臉
但比人睇穿左，民意有d吹番去胡官度
依家推多個長毛出黎界票，等品客睇落好弱勢咁
你知班港豬睇得多cctvb最鍾意鋤強扶弱

我估佢出選都應該係好痛苦既選擇
佢都應該預計左俾人狂diu
但佢唔咁做連令選委唔提名建制既下台階都冇埋
btw，就算佢夠提名，689仲可以最後一刻玩野dq佢提名資格，連入閘diu9林鄭機會到冇

不過呢個我覺得都唔重要，係嘗試實踐公民提名呢點上,都要俾credit佢

長毛exactly 講出左我一直反對大家支持曾俊華既原因。
但唔覺得佢有必要出黎選，雖然可以搞到泛民兩難都係好事，但真係唔應該參加呢個所謂選舉

。

唔撐薯片就等住奶林鄭啦，完

依加啲泛民支持者好多都係到撐薯片，睇fb啲蘋果comment就知。長毛出黎分分鐘千夫所指。

撐佢上台殺自己，痴撚線

撐薯片=黃絲傻西

1

奶囉，有撚分別呀？

老實講,我BUY佢地個理念,唔係要贏,係借機會宣傳自己個套,同上年梁天琦參選一樣,問題係嗰個人唔應該係長毛,佢係超級反小圈子,上兩年整道具cosplay去示威,包括攻擊泛民,依家去選成個焦點放左落呢樣野到,少好多人會去留意公民提名呢個理念,最衰Heidi朱39 唔係佢去選效果應該好好多,班泛民老屎忽又唔想插手,淨係想永續社運

泛民一樣可以繼續支持曾俊華

自決派果幾個未夠年齡

朱凱迪未夠40歲冇得選呀

而家有個唔撐23條、要求公民提名既候選人。如果佢地要投撐曾俊華，佢地變左要衡量到時曾俊華上台要推惡法既時候，佢地要承擔既政治風險。

泛民、黃絲帶腦中只有撐邊個，而係無一個諗法係杯葛呢個選舉，減低民意授權，增加佢管治、施政困難呢個option。所以要長毛出黎其實只係取代左兩個都唔撐呢個option，等大家思考下。

但說到底，我都係覺得佢地幾個全力宣揚呢個論述就可以，唔需要參加小圈子選舉

收皮啦 又出黎搞局

全力宣揚點都唔夠真正民意授權去參選咁有力

民主派根本就係風吹邊度就去邊度擺 見多人支持jt 就跟,同d on9黃絲一樣冇辨別是非能力
Marketing就係一切，講兩句說話好聽少少就暈哂浪

老老實實，長毛你出去選，贏到個機會無限接近0；而果兩條八婆隨時因為你出黎成功上位，我寧願民主派揀鬍鬚佬好過，否則果兩條八婆選到真係慘過食屎

曾俊華係垃圾
不如選胡國興咪仲好，點解要出黎

算啦d人會同你講政治智慧就唔係民主派啦。根本上就係班理想撚

其實長毛只係將理念擺上枱。如果有3萬7人支持，佢先有機會拎泛民提名 (如果泛民肯提名的話)。

依家睇下香港人以理念行先，定務實為重。根本冇必要屌長毛。

其實有少少智慧都知佢地渣住果300幾票，如果係4揀1都話有影響力，自己推個人出黎玩最盡咪拎番哂300幾票，上屆AV仁出黎都知咩事啦；更何況老鼠成都講過選委入面絕大多數人都係親建制，唔係諗住佢地會玩野投俾長毛掛

最現想係不提名不參選不投票
但冇人參選既情況下飯民一定投John Tsang
咁長毛不如出黎焗鳩啲飯民

鬼唔知飯民唔應該投俾建制咩毛哥
而家冇人可以阻止淋病同鬍鬚做特首，就算飯民唔俾票鬍鬚佢都實夠票入閘啦。
咁你班飯民on99 要提名佢都係飯民問題，飯民想又砌又傾都唔係今日嘅事啦，你毛哥衝出嚟柒把撚咩

38000提名先選，都叫做左個後門比大家好落台

我覺得佢拎唔到38000，我係土共一定call 馬比夠38000佢，睇下班潔癖300+頭痕都好

今次佢有道理

咁撚多人支持長毛d戇鳩偉論，算啦移定民啦，香港無得救

我而家都好想薯片佬贏
到最後發現原來薯片佬同689一樣果陣我又有得bin人屍

講阿媽係女人然後就好似發現宇宙大爆炸咁

依家其中一個候選人林病完全喺689 2.0，估都唔使估發現都唔使發，呢個喺事實。

識玩梗係分兩條隊保送薯片葉劉入閘
等佢地幾條友互爆大鑊（eg佢地係行會講左乜乜77，做官果陣做過咩陰質野）
但係一見到朱凱廸班左膠仲係度講緊咩突顯小圈子選舉荒謬唔可以提名建制候選人...冇架喇香港完已玩
策略冇，政治智慧冇，政治現實又唔理，就算他日有普選都係唔夠支那玩

又好似係，冇理由反對派走去推舉建制派

我夠話薯片佬估都唔駛估啦,不過你地唔會信咋嘛
抽離D睇選舉好過啦,反正都唔到你地控制架啦

奈何香港有一班潔癖泛民呃飯食，加一大班垃圾弱智市民支持，香港點會唔死

一個100%係 一個50%係
係要有人客觀地令100%係𠴱個贏

都唔知你點計

撐你仲危險

支持薯片打淋病無問題
但你班泛民狗衝去奶薯片鞋底真係好難睇
你起碼要扮到兩邊都唔支持，咁先有討價還價既能力，等兩邊候選人作出讓步同承諾
而家薯片就係挾佢強大民意，迫你班泛民硬食支持23條

所以我支持長毛出選，起碼多左議價既能力

薯片咪又係689 v3, 改改個version又呃到傻仔

泛民係醒既就挾鳩薯片佬叫佢做D承諾啦
而家好似人地立23條又好推政改又好,都係要奶佢鞋底幫佢抬轎,就係因為佢表面無咁魔鬼
反智到一個地步呢

38000公民提名<--偽命題

長毛有一定公民提名的話, 飯民唔分俾佢就顯得唔民主

分既話推葉劉/胡官入去既分化建制策略就用唔到

我估應該會放棄葉劉

buy 唔 buy lesser evil都好, 品客正路都應會入,

長毛出來係好定壞, 在於你認為葉劉定長毛作用大啲

係葉劉隊奶媽重要定有反23,831參選人重要

Ok 無所謂既，咪投白票囉，林病win好事嚟，同埋我相信唔會有泛民提名長毛

表示認同

又猛火論呀？
炸左幾年都重係左膠大勝Wo

呢頭反對完政改，果頭又揀曾俊華
香港人真係

"飯民唔俾票鬍鬚佢都實夠票入閘啦"

睇個款唔一定

數來數去較有可能得李家, 郭家, 田家

其實唔可以提名建制候選人咪唔提名lor，又無話一定要提名既

講真薯片同淋病實質上係一鳩樣，你知我知單眼佬都知。
但係睇住淋病個勢贏左99%你唔放葉劉薯片去打到佢仆街唔通放胡官同長毛 咩環境呀仲同我講仁義道德？學毓民果句你教忠教孝去教聖經丫笨 學咩人從政姐？

曾俊華一定係好？

紅字係重點

葉劉做過佢上司又撈左咁多年

哩啲怨婦先可怕

林病延續689政策喺好事，689做5年根本唔夠時間比佢發揮，林病做完後，689再出嚟

點都好過兩個妖婦啦
利申︰撐胡官

上屆av仁都係戇鳩鳩企係度做小丑,反而係唐台同689互爆陰毒,證明泛民搵人入閘根本係用,反而建制互片先有野睇

自膠

葉瘤入唔到閘先慘，不嬲覺得佢傷害力驚人

以花生角度睇十分同意

之前孽瘤俾淋病𠝹票就喊哂口 好想睇佢出力爆淋病同薯片

平反六四 還政於民

結束一黨專政

但佢人血饅頭單野，令到我而家仲記住

點睇到佢係好
689未上任前啲人夠話佢好

以派錢機會黎講胡官應該最高

毓民夠話自己訓喺度都贏

支持薯片都未係問題，問題係成班on9仆住去支持佢 明明而家係薯片佬要求片

分走薯片票去撐淋病咁叻？

都唔知做乜鳩, 有三百票投入建票做野唔係一黎就奶人鞋底.

831, 23條無得改, 都揀個讓步最多既人黎撐.
等候選人回應先睇民意都未遲. 一黎就all in一條友, 除左私相授受之外諗唔到有乜用.

一般市民點解要接受你泛民all in 薯片去推23條

講到宜家仲話減低民意授權？
梁振英無民意授權又係惡事做盡？
仲玩理念仲玩射落海？
俾泛民選委有選擇？ 何俊仁同梁家傑仲未做過？ 邊個唔知圈子選舉醜陋？ 駛長毛去參選黎俾人知？
成個連登係咁出文批品客，批林鄭嘅幾乎消失

等林鄭上台睇下班懶係看透世事嘅道德撚點兜

林鄭點衰係人都知 講到口臭
反而仲有好多人幻想品客好好 咪要講吓
係咪每話一話品客要補返句話林鄭先得

而家個個都捧薯片都算，捐錢直情係進一步endorse佢，奶曬鞋底俾佢有民意支持之下立23條，咁其實係咪香港人根本已經放棄左爭取任何野

再姐 長毛話參選都係想見報
等多啲人諗吓
你估真係個個上高登連登？

而家你攞左300+ 票但咩讓步都攞唔到，連唔DQ 議員John Tsang 都唔應承你，真係臭你重奶？
Zero Bargaining Power

班友到而家仲係意氣用事，唔係玩焦土就係道德撚上身

我唔知
但我淨係知林鄭一定係仆街
但左膠係認為薯片 evil 過林鄭
因為經濟上薯片係偏右
個佢地唔會將個 agender 話你知
其實左膠自己心目中都係 less evil concept 不過諗法唔同亦唔會宣於口
佢地最多都係講 same shit
明唔明?

佔中反831, 早知原來香港人係support 23條同831, 2003年後唔洗搞咁多野la
我覺得葉劉好慘

冇左689 大家冇左個目標 散晒
港獨之父名不虛傳

咁做姐係間接焦土
我係依到幫港獨嘅支持者向饅頭雄表示多謝

葉劉是無辜的

拗到口臭，呢度既巴打撐薯片既前設係佢係less evil，迫於無奈撐佢我明白。但出面有一班黃絲帶唔係咁諗，佢地係真心覺得曾俊華代表佢，仲捐錢支持。

但睇完曾俊華既政綱後，我唔認同佢係less evil。佢只係smart evil。

推廣人民幣用作儲蓄及結算貨幣、23條（先易後難，話埋比你聽溫水煮蛙）、發展新界北經濟區（創造13萬就業職位，之前689都已經講過，大家心知肚明呢啲職位係主要比深圳人做，同時逐步消除香港邊境）、推合約工時 唔推標準工時

以上通通都係不能接受

葉劉早知私人請marketing 搞la 03年，重要個時個個高登仔都為中國強大而自豪

現階段淋病無政綱民望低,所以主力打擊有對抗能力既薯片,封死胡官同孽瘤入閘,等淋病政綱一出只要話今屆未必立/唔立23同政改,個班人就會出黎吹奏淋病玩民意反彈

我作為經濟右派無標準工時係ok, 但政治上佢咩都無讓步
推香港幫手買人仔真係CLS

攪人民幣係金融業大生意黎，倫敦同新加坡都攪緊。香港仲想保持金融中心地位一定要做
而金融業都冇埋香港可以吔蕉🍌

邊個上場都無所謂
香港人係抵撚死
長毛快撚d去收皮, 1%3萬幾個簽名
你條數都幾易計
由你班出手打鳩本土派開始唔係應該預左未來十年都唔會有真正雙普選架咩

happy ending

林鄭贏薯片 199 票
120 票射左落海
長毛 + 自決派比林鄭再 dq
但到時已成全港攻敵慘如梁游
永不翻身

有美金唔揸揸人仔

而家係叫你買手買人仔做儲備。。。人民幣國際化都玩完la, 而家唔係接火棒係咩。
你試下689 講要加人仔做外儲or 買A 股，d 香港人屌到pk la

而家John Tsang 有話唔DQ 咩？

係就好呀
啱晒焦土派，到時一定革命啦，惗下都扯

你覺得共狗仲會比佢地爆大獲咩低能仔

講好多次，搞結算中心係叫人用人仔，唔係香港用，哩樣根本一直行緊冇新意

偷香港錢，只要小霖子用外匯儲備入人仔就得，唔需要掛人仔

香港掛美元係幫支共揾錢

人仔係操控匯價已經唔可以做國際貨幣

焦土左5年唔夠又可以繼續焦土,應該成地精

我諗飯民衡量過政治風險後最後點都唔會投薯片佬
如果果300票投撚左薯片
俾佢好彩當選到嘅話到時佢推乜野惡法飯民都冇資格屌
作為反對派嘅價值都冇埋 試問佢哋以後又點永續社運cap水呢

無知真係可怕

上面講左好多

仲有，689開左個金發局想揾著數

都係品客頂住佢

上次先爆行會野，之後仲實現埋，你失憶？

所以咪有300票揸手同孽瘤薯片胡官講條件囉,係要推個泛民參選做小丑 有300票咩都爭取唔到下屆想再投呢班人都難

點解無，惡法就要投反對家啦，唔係要個立法會嚟做咩

唸起可以上台執政我就急不及待想玩玩了

「仲」

我淨係識打飛機，唔識揸槍

問題係比薯片或者葉劉當選到
佢哋一推惡法嘅話飯民一定會被全世界唾棄
衝量過風險之後佢哋仲會敢比提名咩？
冇撚左政治油水你叫飯民以後食乜？

究竟乜野理據認為薯片上台就唔係焦土
當年講「要狼好過要豬」都係認為唐唐係地產霸權，係貪曾2.0
歷史不斷重演

如果係可以馬後炮嘅話當年飯民就投左比689啦

有腦既人都知依家無選擇，當然選一個殺傷力最細。第時推惡法咪投反對票囉，之前23條同埋政改都係咁推倒，有乜問題。

泛民唔公開話投左邊個，有咩政治風險
有名你叫689,民意授權有咩用
睇左薯片咁耐，諗下薯片份施政報告有咩玄機好過啦
利申：佢出施政報告個晚我打埋fb屌佢，聽完佢樹仁講話又唔覺有問題

泛民不嬲都無議題討論, 都係話對家仆街之類, 但投左曾俊華就無得話佢仆街. 曾俊華推乜都得la, 講真泛民唔知咩, 佢地咁做既利益又唔公開呢單先係最鬼.

我撐講條件呀，但而家講左d 咩條件呢？民主黨公民黨班on9 見晒人又咩都攞唔到，你到John Tsang 應承左唔DQ 議員先撐la

23條立法會一半票就過到啦唔推只係因為驚民意反彈，而家你班友變相出錢出力endorse佢推

講撚到無左泛民唔得掂，泛民就算衰左，薯片真係仲惡撚過689，咁咪由班泛民收皮囉，唔通投泛民既市民會走去轉左去投建制？講撚到無左泛民成個香港就無左反對派，你死，民主派都未死啊

長毛佢講左個重點出黎，品客我吾覺得佢好好，時不時一句量入為出就收緊開支，反而今次選舉令我諗起當年唐英連vs 梁振英

我唔係好明個邏輯係邊

全世界支持某政治人物有幾可會100%同意佢政綱

更何況反口又如何

你支持前講明唔支持哩部分，只係lesser evil咁解，日後反23條亦唔會係反口，點會影響日後反對既力量

但認同泛民應該盡量迫多啲讓步（民生野都好）先表態

from john tsang 政綱：
推廣人民幣作為儲備和結算貨幣
人民幣已經成為全球五大流通貨幣之一，更在去年 10 月正式納入國際貨幣基 金(IMF)特別提款權(SDR)。人民幣作為儲備和結算貨幣，有利貿易兩方 減低匯率風險。作為國家「十三五」規劃指定的全球離岸人民幣業務樞紐， 香港有能力也有責任推動這方面的工作。

咩叫儲備貨幣？

我唔否認John Tsang 比起淋係好d, 但對於佢一d 有問題既政綱你唔洗無條件接受嗎？
咩叫bargin and duel 啊？攞300+ 票無撚用。。。

非黑即白，不能部分支持

知唔知推廣同自用既分別

自己Google 哩幾年時不時有國家公佈有幾多億人仔做儲備

唔係接受佢政綱，係哩方面你理解錯

票係非黑即白，立場唔係

喂啊哥今次無錯
咁耐以黎屌嘅一點係特首無人張認受性
依家泛民支持品客就係俾認受性個特首
佢到時做咩就真係無得怨

長毛下一步係咪學薯片開眾籌吸下水

立場及政策不能部份支持？ 到時推惡法就要因為當時你選左品客而不能反對法案？我看不到因果關係

終於有巴打睇得明
個人覺得支共唔會放棄聯繫匯率，唔係佢點走資
但係有人係要將薯片政綱理解做香港揸人仔

夠鎅票就完成任務 裏.西環契仔

成個連登真係唔知做乜事

無左個道德高地就係咁先la. 如果爭取到薯片佬讓步, 到時薯片佬反口都話. 而家人地擺明做你反對野, 你支持人去選人地就做, 你可以吊人咩?

一係你泛民話23條係好野, 831袋住先無問題, 咁我唔介意你你投薯片佬, 你揹番政治責任. 而家又話惡法又支持推行惡法既人, 咁去食屎la, 係班黃豬扮中產品味先會睬鳩佢地.

佢係有部份好既政綱（取消必然校監制度、防止賄賂條例cover埋特首，等等）

但呢啲係市民心目中都唔係具爭議性既議題，簡單啲係係送分題目。
23條、政改、呢啲最具爭議既議題先係重點，你唔可以一句部份支持，你支持緊既係個人，佢既包裝。

你想像下 上年補選既時候，梁天琦出黎講光復香港 時代革命，但佢支持23條立法，你仲可唔可以支持佢呀

你夠唔知做乜事啦23條根本一早夠票過到，以為投反對票就得

屌，政策不可以部分支持？先說明選你係因為你無咁臭，並唔代表完全支持你所有政策，例如23條，到時你推一定推翻你，有乜撚野問題？

立法會選舉我有票，唔係小圈子，有得比？

我見唔到泛民有盡力去解釋比市民聽呢個問題喎，只係見到有班黃絲豬話比john tsang推 好過比林鄭推

長毛係lesser evil，你可以話佢鳩做，但原來黃絲豬同泛民會蠢到出錢撐薯片嘅，咁我寧願佢出來鳩做

利申 無忘龍和道

參選人既選擇都唔同種類啦，淨係建制咩

大佬佢出政綱又無解釋清楚，重要d 市民幫佢解釋尼個係咩世界？
佢句政綱咁寫如果佢第日話要買人仔你真係吹佢唔脹。屌個時寫左香港人課金support 嫁wor
真心而家係要bargin 同比壓力佢，唔係為左淋鄭做唔到就John Tsang 咩都受
淋鄭當然就照屌la, 唔好又話咩點解唔屌淋

而家你地支持緊泛民投比john tsang呀麻。

如果林鄭係夠601票，就自然會當選。唔夠既話，泛民先有機會做king maker。

如果係咁，點解唔由佢流選第二輪再諗，而係去幫手推品客上去，去比民意授權佢？

都要睇咩時候㗎
問題係佢部份政綱如23條同831係完全違反左民主黨一直以黎嘅政治取態同核心價值啵
點可以因為佢有少部份政策貼近泛民政治光譜就支持住先

欲加之罪 何患無辭

已經寫得好清楚係'有責任推動哩方面工作'

邊忽寫香港用人仔，

你知唔知香港用人仔幾大件事

我肯定不下於政改

今天的我

用人仔就真係焦土喇

去到第二輪都係淋曾，到時又唔授權又白票？

仲有佢講到明會推惡法
泛民唔通：我明知你會推惡法，但我投住你先，入到去再反你。
咁撚樣咩

到時你知道共產黨原來真係控制唔到601票既話，談判籌碼都爭好撚遠啦

撐你大台撚長毛一樣on9

仲有每樣政策嘅影響力唔係等值㗎嘛
我比佢推100條有利民生嘅政策
佢幫土共做是旦幾樣政治任務都唔要得啦
97後最大規模嘅抗爭：71遊行同佔中，咪就係23條同831引起㗎囉。

香港人心裡點解撐鬍鬚 其實喺好簡單嘅善良願望 係類似對納粹集中營嘅軍官嘅期望 開槍時打歪少少 對香港人下毒手時重留少少慈悲心 唔好梁振英咁下下爆頭 一槍唔夠打多兩槍 實行莫三比給殺法 鑊鑊頭一槍身兩槍 .

新東補選二個咪送左席比保皇狗

民生都唔夠林鄭黎la, 除左形象泛民都講唔出薯片佬有乜好過林鄭.
其實形象咪又係蘋果俾既, 只係咁.

1. "幫土共做是旦幾樣政治任務",係林鄭都會做, 好可能更狠

2. 現在唔係你可以唔要,係是但食一樣

3. 民生都唔夠林鄭: 一來林鄭未有政綱, 二來已講既教育, 金融等林鄭都係仆街, 三來唔該諗下林鄭做過咩先講

林鄭做左政務司司長五年
有咩民生政策做得好？
鉛水？故宮館？政改？

以你地為曾俊華護航既模式，林鄭支持者都可以話以前四年幾啲野都係689叫佢做。佢做政務司之前，都冇做過衰野，比佢做到特首，就可以唔洗再聽689支笛，行返佢以前果套

要出動到張德江拑票，我有理由相信佢真係淆

政治任務做得冇咁狠就值得支持？？
爆你頭又好射你腳都好
係咪本身唔應該一早埋去個槍手到呢？

林鄭有做過既政策就要負責, 仲有西九,參選時唔跟程序, 铅水講過既野等, 主要都係佢自己既行為

你睇下預算案,今年無品客用多幾多錢

好意思講預算案
年年都守財奴到

客觀條件就係你唔支持嗰冇咁差既就俾嗰更大鑊既當選

當然你可以有各種道德/價值觀原因覺得即使實際上令情況更差都係"值得"

哩啲價值觀分歧點拗都冇用

好過俾689 鳩洗

守財奴又有乜問題？

我都唔明成日要佢派錢做乜鳩
我就最撚憎人叫派錢，你退稅減稅俾我仲實際啦

agger

最主要都講佢民生野一直都無料到.
重大政治表態23條呢D仲衰過689, 咁佢個賣點係乜.
泛民要問到呢個問題先好話代民意撐佢.

如果林鄭係夠601票，就自然會當選。唔夠既話，泛民先有機會做king maker。

如果係咁，點解唔由佢流選第二輪再諗，而係去幫手推品客上去，去比民意授權佢？

到時知道共產黨係控制唔到601票，談判籌碼都多好多啦

挑飯民班on9要奶佢鞋底係佢地自己嘅問題

但你問我民生嘢，佢唔好派晒d錢俾班大陸哩，留返個郊野公園俾我已經好感恩

中國哩

其實肯定林鄭贏你撐曾反而都可以話中央唔聽民意.
一陣曾贏左係咁推惡法, 就多得你班泛民唔少.
你泛民點保證曾唔會推你地口中既惡法先.

你咪撚on9
睇野仲係咁表面
兩個選到有乜撚野分別啊
上面都有人講左1個做紅面1個做白面
集合民意去支持佢去過23條？
到時就真係所謂嘅時機成熟適合過23條啦白痴仔
依家係應該完全唔支持呢個小團子選舉啊on9

好多林鄭打手

財政司預算案係集各部門意見而成,佢係負責睇數字上做唔做到, 直接派錢
但其他實際社會政策點行佢根本冇咩權

民生野你咪睇佢政綱

689年代係23條奶左野之後, 唔推住有幾奇, 嗰政冶任務變左係國教同政改
你咁比根本唔公平

你假設民意係對流選機會0影響, 我唔認為係

咁其他個啲係689 2.1 2.2，你又會揀？

大家都知係小圈子，係不公平，但係現階段都改變唔到，係咪要政治現實啲咁睇件事？
根本就得林鄭同薯片鬥，民主派就有300多票，叫就有小小機會左右到大局，雖然薯片政綱係有爭議既地方，但唔通真係想林鄭做特首咩

長毛出黎真係搞到其他民主派選委，左右為難

講左有某部分政綱不同意, lesser evil咁投佢, 有咩問題

比民意支持建制去做野你最有智慧

on9果個係你
根本23條而家要過都過到
關紅面白面乜撚野事呀
而家係撐薯片入閘同林鄭同葉劉互打，唔係撐佢當選呀係咪好撚難明呀弱智仔？
你唔係on9到以為唔支持就冇人當選呀？
呢個時候仲同我講仁義道德唔支持小圈子選舉

薯片佬冇泛民支持就連閘都入唔到既話，就返屋企訓教啦

佢拎到38000提名，的確會左右為難
拎唔到300+大條道理唔比佢（當然有潔癖會照比）

所以我係土共，或者係林鄭fans就一定去比提名呀毛哥喇

其實689做左樣俾香港人警惕既野
就係只要個特首夠鳩
選擇性執法係香港係可以存在
睇下個陣「不誠實使用電腦」令幾多黃絲俾人拉左
23條係未有真普選前根本唔可以立
連張敬軒發幾個post支持民主自由都可以俾支那打壓成港獨分子
如果23條前幾年立左
689已經用23條拉晒d黃絲坐花廳

正解
而家支那係咁依吹下風話薯片勢危就個個爭住幫佢含
薯片個後台硬撚過淋病啦on9

所以咪話你睇野表面
撚唔知有一個會當選啊
但要佢當選都唔能夠攞到民意支持嘛
撐佢入去同其他人打唔係要佢當選？
你up乜撚野啊
我就同大部分人一樣冇得投票冇得提名嘅唔知你係唔係
我撐佢例如眾籌係咪姐係比民意受權佢啊
佢當選左係咪可以大大聲話自己當初有幾多人眾籌過比佢支持過佢啊on9仔
你肯定23條話過就過到？
你諗清楚？

港豬連長毛都反無野好講 屌你老母低香港仆街香港人做狗

巴打

不過23條就真係話過就話到
立法會過半數就搞掂

制度上，的確23條係隨時要過就過到。所以更加唔可以比民意授權佢去做呢件事，到時要反佢都出師有名。
而家成班人沖住捐錢endorse佢，到時要佢係真係有民意支持就可以恃無忌驒。

有d野唔好咁老定
條死雜種一日未開聲冇人知佢想點
林鄭個勢咁惡，泛民夠票保送哂薯片葉劉入閘play safe有咩錯？最on9嘅係以為薯片一早夠票唔撐，提名期截止先發現唔夠到時睇住淋病強勢當選就真係喊都無謂。

我都唔撚知你講咩
一時又話泛民應該做king maker推品客、轉個頭又話佢冇泛民支持連閘都入唔到。

149+350 >= 601???

仲未睇透小圈子選舉
支那唔會俾泛民做king maker
如果薯片要泛民支持先入到閘=支那唔支持薯片=薯片入到閘到輸鳩硬
所以其實最重要係支那支持邊個
睇個勢薯片入硬閘啦

唔明點解個個話John Tsang less evil
睇佢咁識玩online media，知道點賺民意
捧到自己好似啲女神咁一堆盲撐
就知佢其實好撚醒
如果佢真係做咗
到時俾中共抓住春袋
你估佢真係會對抗中共咩
咪繼續做下網上show氹下啲fans囉

薯片連建制150個提名都拎唔到既講咩去拎601呀

你估班舉手機會暗票投薯片呀

林鄭如果當選佢會拎601咁1200個最多咪599

班撚樣仲以為暗票會令薯片601

定打手黎 [/s]

以普通人去睇
林鄭好似做硬特首
你地繼續討論 我走先

講緊入閘

今日唔夠票唔代表入左去互片完都係唔夠

雜種點邊個都至少partly depends on 係香港既民望

我唔明品客入左去先對香港有咩壞處

所有你講既壞處 1) 品客當選左先成立 2) 點都唔夠林鄭大鑊

根本當香港人有好大把握林鄭會收皮, 品客會當選, 考慮所謂授權品客危險先有意義

但現在好明顯嗰Risk喺林鄭度

個8xx舉手機黎架ja,無個人意志架

咁不如話互片完投長毛

習種一人一票架ja 阿哥

23條班保皇狗齊哂投票點樣過唔撚到？
我話撐薯片入去同兩條婆娘玩泥漿摔角拉低哂呢幾個人民望，咁支共佢要立23條佢有冇民意都係要立架啦。關眾唔眾籌撚事呀？
退一萬步黎講就算有人課金俾佢（唔包括我）都可以係支持佢同淋病砌過，就算小圈子選舉都好好睇睇唔好獨腳戲
。係支持競爭，唔代表係支持薯片當選。不過你個層次可唔可以理解到就另一回事。

"雜種點邊個都至少partly depends on 係香港既民望"

哩個係合於佢利益, 唔係話佢好人

"今日唔夠票唔代表入左去互片完都係唔夠"

如果入左去林鄭好似唐唐咁被人爆醜聞呢?

嗰時冇嗰相對較好既上位咪蝕章?

睇完政綱
同你講薯片贏硬
即使689係黨員
上屆選特首個政綱都唔敢提23條
薯片個政綱就立23條已經有晒時間表
仲進取過689
應該已經同上面傾掂數

好on9 成班猶太人係度揀 戈林 戈培爾 希姆來 隆美爾 重要覺得 隆美爾會無咁狠

其實上次支共又出王光亞又劉延東先拉到689票返黎
今次泛民選委多左咁多，佢控制唔到601票唔出奇
唔係都唔使咁快話張德江落黎吹雞。睇怕如果張德江都拑唔到票遲d要出埋李克強

Nazi 時代，你有得揀？
你揀死法姐，做雞都比d 矜持。。。
FB 成班好似快點強姦我咁

如果控制唔到601票，但品客都拎唔到150，咁啲票去左邊

有班人死撐薯片佬完全無邏輯

佢咁做係冇得選擇
長毛唔楝出黎夾實泛民班撚屌
佢地就大條道理4揀1（其實姐係曾/胡）
但楝高個屎忽就知
班撚屌其實係買大細
見曾有chance
係社會上呼聲又高
一石二鳥all in 薯片
一個唔覺意買中左
到時大把油水撈
唔似而家咁係體制入面俾人當狗咁打
我要真普選？ 屌你老母閪啦

佢支持 831, 23
已經唔洗傾啦

唔夠薑明撐，但係可以暗投

連搵150條友敢開名撐佢都搵唔到既話，咪即係我地一路以為既雜種撐佢只係錯覺，咁即係林鄭贏鳩緊啦。

你要知道當年689都係入閘都有難度

佢當年有305提名喎
鳩噏都有個譜呀

咁五年前都大把人認為隻豬贏鳩梗嘅

如果真係共產黨銷緊條路比品客上，你地仲去撐佢。咪即係幫緊共匪抬橋 點講都係講唔通

早幾個月就係
而家薯片開到明玩831同23條
泛民又縮沙啦

當年689攞提名印象中比起糖糖
係搞到幾多波折下
所以依家話品客入唔到閘都言之尚早
而且飯民好大機會俾票佢

成日話暗票D選委會唔聽話投薯片，你得1200人，計下數就好易估到邊D人，除非薯片做到之後你唔收佢任何好處，而且薯片可以開到咩好處令班友唔聽中共話，成班響度FF

泛民提名得俾曾俊華，就應該同時提名俾葉劉

咪係
根本建制匪類無論係道德定效益上都唔應該支持
薯片講到明會做政治任務呢下係道德上已經行唔通啦
係效益方面，佢開宗明義玩23條你仲支持佢嘅話，你第日唔通又出黎搞反23遊行，到時又叫佢下台
作為反對派，你要反對一個有較大民意授權嘅特首嘅惡法難定易啲?
到時佢推乜野出黎你要反對嘅話肯定比今日屌鳩689難好多

關鍵少數既目的根本係搞亂局
唔知點解泛民會變左做撐薯片
長毛咁做都唔係好事，班選委而家有道德枷鎖係身
係人都知你焗住要撐長毛，仲點搞亂局

長毛呢步好，玩撚死泛民

最好互爆陰毒齊齊仆街

最仆街係佢以前屌泛民參選

其實未有長毛之前
啱啱出選委結果個陣已經有人話過飯民根本唔係關鍵少數
取態太過明顯仲駛咩去爭取
葉劉林鄭個D你唔會投
胡官冇勝算
啫係品客都知你一定俾佢
叫咩關鍵少數
真正關鍵少數根本係班有錢佬

估到唔等於證實到，除非支共話唔計泛民果350票，林鄭冇850票我全部屌，否則我好有興趣知道支共點知邊個投咩票
同埋，如果你個理論係成立，上屆就唔會有人投唐豬唔投689

logic 好簡單

就算撇開23條831呢個因素
覺得泛民300票可以造王
即係假定共產黨連欽定601票既能力都冇

真係訓撚醒未

你咪撚on9
咁當初做乜搶選委位呀
做乜話要投白票既全部落選呀
你答返我啦

咁點解上屆唐狗仲有二百幾票呢?
你訓撚醒未

有錢佬可以睇定先落注
泛民一黎就all in.

2012年泛民205票，支共出盡力都係得689/995票
今次泛民係300+
我當最保守估計係301
都比2012多96票
支共今次控制唔到上次咁多好出奇呀？

哩樣認同, 真係戇鳩

樓上班人真係戇撚柒鳩

屌你係依家可以選到特首既會係咩好人？
係咪食錯藥 依家支那比三舊屎你地揀 你地班戇鳩仔仲想係三個入面揀一個？ 屌三個既分別係邊到？ 如果你係想要831同23條既話 當初就唔使搞咁撚多野啦屌

反正都係要831 如果你地班香港人一早接受左 依家咪可以比你地一人一票囉
當初仲話勿忘初衷 抵制小圈子選舉 戇鳩

咁點解唔等佢流選，增加籌碼等品客讓步再決定撐唔撐佢

當初口口聲聲話唔要小圈子選舉

屌你老母依家個個係到揀/支持邊個

仲話咩分票比葉劉同薯片

所以根本有得搞局

咪講左

唔俾佢入左閘先點流選

雜種要唔要佢至少partly depends on 佢係咪較有民望

其他上兩版講過

太撚恐怖 見到呢班人就好想淋病贏 起瑪第日廿三條都仲會有人反抗 比曾贏左真係反抗不了

依家諗返起當初 只怪自己太天真

嘥氣

打完丁, 俾林鄭當選, 會冇831同23條??

"三個既分別係邊到"-->追post

根本共產黨控唔控制到601票都唔會係泛民而家呢一刻all in品客既原因。

假設控制到，不論共匪要林鄭/品客贏，泛民果300幾票都影響品到結果，投落去唯一做到既效果就係提升民意授權。

假設控制唔到，即係係缺少泛民支持下，呢次選舉會流選，咁點解唔等佢流選再爭取更多籌碼先再決定？

佢哋痴撚左 仲話咩政策可以部份支持
23條 831 就可以反對
但票都要照投俾佢
咁我佔中佔黎做乜呀

我幾時話林鄭冇政治任務呀
根本呢三條撚樣都會推㗎啦
但就因為咁泛民更加唔可以用有民意授權嘅票去支持任何一個建制派
如果比你造完王後佢推惡法你仲邊有咁大反抗力量呀

搞咁撚多野，原來都係支持建制、支持小圈子選舉。

兩年前唔撐政改係因為831方案，都只係共匪揀兩三條友出黎再比香港人"普選"。大家都知咁樣會增加個特首既民意授權。搞到佔領79日，大量義士受傷、被捕，有人仲坐緊監，仲比人告緊。

搞咁撚多野都係要去endorse呢個小圈子選舉既特首，不如一早通過831政改方案啦

講左幾多次而家唔單至係道德層面問題
係你今日投左個lesser evil，你他日仲邊有政治能量去反對佢啲惡法呀

你假設民意係對流選機會0影響, 我唔認為係

事實上, 一直大把人話提名=/=投票投番佢, 哩樣大家都接受有咩問題

掉番轉, 提左名先, 到時假如流選/叮噹馬頭先有bargaining power

追post

要做既話支那自然會諗方法去做

就算話知你邊個做特首都好 依家都只不過係支那隻狗 主人講咩做狗既有得唔跟咩？

所以邊個做都係一鳩樣 更何況依三個本來就唔係咩好人 當初689咪又係講得好撚好聽 結果大家都知架啦

用民意300票投薯片根本就係831框架嘅小圈子版
咪又係係建制入面揀個冇咁臭嘅屎
我佔黎做乜撚野呀

做乜唔反得？12年夠大把人支持689，結果要反國民教育咪又係出哂去政府總部過夜？此一時彼一時。

831框架係入閘都要共狗同意先得

依家長毛入閘洗唔洗要共狗同意

呢樣真
要飯民咁投點解唔當初831自己有得投
講講下其實我變左幾支持長毛今次咁做

而家薯片咪係當年689翻版囉
選前pr幾勁
當年支持度幾高
如果當年av仁唔選 200票比哂689
香港今日仲有咁大抗爭聲音?

當初係邊個話要公民提名

政黨反同民眾反係唔同㗎
香港人轉個屈尾十邊個知
政黨撐完又反嘅 你睇下民主黨當年密室談判過後
黨內分裂 票源流失幾大就知

講緊佢地all in品客呀

泛民,黃絲

then?

咁而家又要all in 品客

唔單至係泛民自己利益
投左佢佢又當選到 日後想要搞抗爭嘅話 仲邊有咁大政治能量引導民眾

嘥氣

反對831講到尾係為香港爭政冶利益
現在最大政冶利益就係提名哂四個人入去互片, 邊個當選都低民望

上面回左

其實無人覺而家攪乜都無能量架啦

我真係唔明點解個個上心到以為自己有得揀

所以我咪唔明點建要咁快all in品客

我係唔相信品客係會拎到150個提名。

自

你都識講話個個都低民望
你今日提名埋建制人入去互片又有咩利益呢？
泛民提名完又比佢當選到你第日想反對就難上加難啦

點解咁多人覺得提名品客佢就會贏到，我睇到嘅係泛民唔出手玩下野淋病贏鳩硬

提名=/=投票
到時最多白票大大聲反對, 有咩所謂
互片先多醜態

我完全睇唔到你個logic

假設中共統一建制果900票失敗（成功就林鄭做，我地呢度所有討論都無意義），選舉會進入第二輪，亦即林鄭vs薯片，長毛葉劉胡官會被淘汰，泛民果300票依舊係要作出lesser evil or 白票既決定，換句話講長毛參唔參選根本無任何實際影響力，只係一個政治表態。

如果你話投左薯片當選，日後會無法反對佢，你實在係太高估香港人既記憶力。至於溫水煮蛙論，就邊個做都係咁，個人唔相信焦土策略有可能係香港成功。

投林鄭係無可能的，剩返既可能性係白票望流選，假設成功流選，中共會係補選時更強烈咁介入以防止再流選，以現時反對派既元氣泥睇，我睇唔到中共介入會引發到d咩大型反對行動，反而會令中共有機可乘進一步破壞香港制度。

所以我結論係泛民300投薯片係最佳選擇，其實我都唔想係咁，歡迎巴絲打提出理論說服我。

睇醜態有咩效用

仲有薯片點都會夠提名票㗎啦

另外你比提名佢 就算他日唔投佢
比佢選到 你當日都係有份推個建制人出嚟㗎

仲有薯片點都會夠提名票㗎啦-->不認同

現時大粒墨落場, 提名係開名, 建制投林鄭, 你邊數到咁多地產佬投佢

到時佢推惡法佢一樣可以話當初係你提名我 你失左個凝聚民意既機會

咪話左收好處囉，兩邊都有基本盤，仲有D牆頭草等中共倒票，呢D草中共大約知係邊D(唔係點倒票) 你要唔比中共知你反骨，除非你選完之後唔收任何好處，薯片對你好D縮都縮唔切，但咁樣做咩要支持薯片，班友選選委就係為左利益，你估佢地真係想為香港選個好特首咩，成日FF唐唐300幾加民主300過600,屌有D泛民上次投左狼豬，有D投白票嫁，仲未計唐營有D選唔到，有D唔過票比薯片，數都唔識計

策略性投薯片可以理解
問題係而家好多人真心當薯片救星
薯片可以挾民意迫你民主派就範，咁就無得同佢談判任何野

兩舊屎呢舊屎冇咁臭咁姐

嘥氣
提名時講明係俾多個人競爭, 希望最後多啲野bargain
投票時投白票
有咩撚損失
你講到咁唔係政冶潔癖係咩

提名完都可以反佢，大把政黨成日反手都係大量民意支持

真係做咗都可以反呀

咁哩個係政冶宣傳問題,
就算冇提名品客, 佢有本事一直"挾民意", 任何黨派都會有壓力

任何選擇都有risk
你為避哩啲所謂risk既代價係俾林鄭win

第二段唔多認同
我唔係話完全無法反抗
我明白香港人會善忘
但票投薯片又比佢當選到的話日後有咩事要反抗嘅話就真係會較難凝聚民意
到時實會比港共話你有份造皇
輿論爭議下你要領導抗爭實會難得多

佢話明比你聽佢會推23條，你仲撐佢跟著到時先反佢。呢個係最具爭議既議題，唔可能一句只係支持佢部份政綱就算數
我完全理解唔到點解可以咁做

所以我支持薯片當選
我要香港人再次面對現實，唔好再幻想

最重要係呢樣
佢事前話你聽:我會推行啲你一直都反對緊嘅野
咁就可以點投
簡單啲講就係泛民咁係等於支持一個推行23條同小圈子選舉嘅候選人

另外從效益出發的話，泛民他日邊有咁大能量去反對惡政

日後有事就自然會反佢老母，唔明點解投完佢就之後就會反佢唔到

而家唔係計唐唔唐營
而係建制vs泛民嘅票
亦都唔係投唐唐幾多，係講緊支共吹哂雞都有人唔投689
再者唐營有基本盤點解薯片唔可以有？事實上就係今次建制派鐵票少左，要控制比上次更加難
至於你話俾好處嘅問題，我睇唔到有咩唐唐俾到薯片俾唔到（除左錢）
結論：佢今次就係有機會控制唔到

唔講你認唔認同凝聚民意
上面個巴打個reply明顯係從效益主義角度出發啵
關潔廦(道德層面)咩事

提名無問題，你講明係要競爭就得。
要提就一定要比葉劉都入先好玩～～

但其實無反對提名曾，係唔明點解d 人當佢係救世主咁，無條件支持佢。。。

投票時投番白票己清楚表明唔係支持佢

提名佢係避免一個大家公認最差既當選

我唔明咁做有咩問題, 對凝聚民意有咩影響

如果佢政綱冇咩具體爭議 咁緊係到時有事先反佢老母
但佢而家講明要推23同831 呢啲泛民一直反對嘅野啵

所以我仲係好強調泛民係要當一個搞亂局嘅角色
根本就唔應該一早確定要撐邊個，咁嘅話你同831揀爛橙有乜分別
泛民要做嘅係一開始盡量提名多啲建制派人士入閘，等佢哋鬼打鬼
到投票個陣，就睇邊個肯埋嚟deal, 承諾唔推23條等等
無人肯deal嘅話，到時投白票亦講得通，將來抗爭時亦無你講嘅問題

連登仔原來會用時間去討論呢個欽點事件
香港無救其實係因為大家
貪曽既起錨，五區公投
之前既雨革
到底為左乜，原來白過

我唔認為泛民300投政綱有推23條既薯片，會影響到反23條既社會主流民意

而家的確有班人話由品客推好過由林鄭推
咁講法已經係話比共匪知，有部份當年反對23條既人為左唔想林鄭做，寧願推23條

如果泛民揸到600票就冇問題
但而家300票根本冇咁嘅議價能力

做左特首仲洗理你？
點解要deal 憑咩deal
我唔係好明

你知個選舉制度係點玩未先

多謝巴打回覆，我都認同泛民唔好咁快表態，亦唔好以原則投，用泥做deal換取對香港民主既最大利益就最好，如果有good deal即使投林鄭都係可以，反正都係三舊屎。不過如果無deal，我會因為上述思路認為投薯片好過白票。

泛民夠票提名2個, 但要玩到建制內鬥, 或者從中r著數既, 首先要掌握到薯片本身夠唔夠提名票入閘

所以泛民最忌唔係提名比邊個, 而家打開口牌

我都認同主流民意唔會被大程度動搖
但我覺得係而家咁嘅環境下
有得爭取多啲支持就多啲支持

無錯，唔可以打開口牌先可以搵到著數，問題係我睇唔到泛民有足夠既團結性同能力去唔打開口牌deal著數，已經有長毛、羅冠聰、朱凱迪走出泥話寧死不投建制派。

明白你既觀點，不過我依舊認為投薯片係目前最佳選擇。（更佳選擇係以300票deal其他著數，不過我唔認為泛民有咁既團結性同膽識去同人做交易）

成班都廢柴黎

已經唔係立場問題。
比機會佢地爭取政治資本，有牌都唔撚識上。 根本都唔廢要團結，各黨派各自開盤口，都可以deal到少少野返黎啦

同意而家唔好打開口牌,

so far 我聽到個個都話未落實點提名同點頭 (即係暫時未打過開口牌)

我唔認同, 我睇法係而家冇所謂既最佳選擇
只係如果得1個入到閘既話就肯定係最壞既情況

邊個而家巳經話實會 提名邊個同投邊個 ?

好似未聽到喎

True

品客有5個confirmed, 另外有個別共狗講到好白會投林鄭

薯片一路話得5票，大家覺得係幾成真？

相信制度定相信人，香港人應該要搞清楚先。
當然無可能避免同時相信兩者，但你揀JT，而JT肯定地會改變法制黎摧毀你，受眾仲要相信佢？

怨恨泛民果班撚樣係一回事，但如果仲要支持推動建制巨輪係另一回事吧

咁樣做下屆會被人狙擊
連任唔到你賠償損失？

睇品客個樣根本胸有成竹
真係得5個，點會咁講出黎。如果個勢咁弱，果班未掌握到共匪心思既選委邊敢落注比佢。

我既意思係 300+ D 選委, 邊個巳經表咗態話 點提名后點投 ?

我聽到係會都未開晒 ?

我既意思係 300+ D 選委, 邊個巳經表咗態話 點提名同點投 ?

我聽到係會都未開晒 ?

都係幾個confirmed 提名品客

無錯
冇票仲話比人知
博人跳船走咩

根本民主派就無可能投比保皇派

成日話咩less evil 兩害取其輕,
即係認受左呢個選舉

邊有建制敢歸邊住

飯民又要傾

連誠哥都傾緊

差唔多啦

咪係

你唔想認受佢都係要選架啦
話唔承認個制度投白票果d最on9
泛民最應該就係保送最多人入去有得選，先最接近佢地公平選舉嘅理念，但我覺得佢地都唔會咁做

宜家我寧願咪講團結性住，宜家個民情幾偏向品客，你睇下幾多人講一黎就要all in 300幾票就知咩事
自決派出黎打開口牌反而增加左all in 既成本，最少避左泛民送票比品客既局面先

部份Agger
就算俾長毛入到閘, 都選唔到架啦! 建制大可用900票推淋病做王! 到時又點呢？喺政總門口唱今天我呀？
依家要睇政治現實! 唔係喺度鳩叫推倒831, 一人一票選特首!
推個鴿派建制, 點都好過推個鷹派建制啦！同共產黨玩唔係咁玩!

其實雖然話無票, 但係民主黨講到明佢地睇民意(呢個point本身就矛盾, 民主派點會睇民意去投建制派)

所以輿論係會影響。

但anyone is CY 根本呢個制度之下選邊q個都一樣。
否則就唔會有佔中三個月la

我都唔明話抵制小圈子所以要白票果d係諗乜，立法會夠係有功能組別唔公義啦，朱凱迪羅冠聰係咪應該所有議案白票或者退出議會？依家係你地班泛民一開始吹哂雞叫人投票，拎到300票就開哂香檳咁，原來搞咁耐成班又係潔癖，比左政治籌碼你用，最後又係話寧死不投建制。

同意，曾俊華的形象唔錯，班on9一定中伏

咁曾俊華有邊忽less evil先，唔係形象喎
有啲乜野實際政策承諾先？
佢依家話支持23條同831喎，佢乜鳩步都唔讓都要送票俾佢？

如果林鄭上到台,代表佢多過600票
你可以做到乜,上連登叫人唔好投俾林鄭?

泛民點都唔會投林鄭
特首選舉唔係純粹鬥多票,仲要過半數

只有林鄭唔夠600票,泛民既票先有用
到時泛民既票係決定薯片做特首,定係流選
唔會益到林鄭

如果要拗,應該係拗,薯片做特首好,定係流選好

連登有無咩多新會員呀
竟然buy呢個選舉制度搵less evil

點解流選就唔會益到林鄭 ?
點樣推算出嚟 ?

同埋點樣投法先會流選到 ?

你都 on9 既
有咩事要反曾咪推庄賴落班選委度
再大大聲講選委不代表我囉
邊撚個話選委代表你架
唔撚識玩出少句聲啦

好撚簡單一樣野
梁游 dq 就肯定係最高指示
咁你覺得另外果 4 個係最高指示定係佢自己決定呢?
咁你呢肯係咪都係認為 same shit 呀?

反而想問流選點解仲益到林鄭?
真心唔知,所以我話要討論薯片做特首好,定流選好
流選之後會有咩後果

出現流選既情況,其實講左
就係最後淨番兩個,薯片對林鄭
兩個都唔夠600票

要記住,唔投薯片係投白票,唔係投林鄭
所以我唔明點解要講到唔投薯片,就等於推林鄭做特首
依家唔係選議員
特首要過半數既票

所以其實長毛唔使入去選， 係出邊叫人投白票就得。

就好似之前何式凝個d咁就得

可以咁講
如果要幫長毛兜,咪話係出邊叫人投白票,傳媒唔會報
要宣佈爭取公民提名,打算參選搞局,先有新聞價值,先可以宣傳到

乜投票記名架
投完拎票尾返中國有冇獎分

所以唔使咁快講明一定投白票/薯片

不過一大班黃絲依家係變到一定要投薯片

薯片仲無能過689

其實喺人性嘅自保機制 香港人已經被壓迫到好卑微 只期望下個集中營軍官 朝早練靶時打歪少少 唔好下下 梁振英咁 mozambique drill

什麽是 能 ?

呀less evil話2020年要推到23條同831,
老老實實仲mean過哂前面果幾任

23條 一般普通香港人唔會覺得關自己事 除非政府玩到封網

要知道 以前鄉下 知道日本仔入村 小學生係提早放學 返屋企整膏藥旗 到時搖旗歡迎日軍入村㗎 中國人嗰種精於處世 唔係講玩

再講少少 聽老豆講 日本仔時期 鄉間好多地方治安好差 山賊如毛 呀爺就係打鐵 識整土砲 好多村會買嚟防衛 日子還可以捱過去
咁呢啲山賊 係咩人呀 中國人呀 你老母 正正咪就係今日嘅土共同財團囉 襯個政府無管治能力 出嚟發財囉

無錯

而家啲人只係聽到23條就起哂摃
根本當時僵持嘅位唔係唔立法23條，而係反對跳過白紙草案，直接藍紙通過
當然你可以話泛民係民建聯B隊賣香港
但而家又要求呢班民建聯B隊聽你哋講嘢咁奇怪

投唔投薯片可以遲D先討論，
但呢條仆街出黎選就一定係錯

發覺仲係好多人唔明基本事實，我沙盤推演一下：假設中共第一輪無辦法保到601票比林鄭（保到就係佢當選，所有討論都無意義），選舉會進入第二輪，幾乎肯定會係林鄭vs薯片，長毛葉劉胡官會被淘汰，假設林鄭第二輪再次無辦法保到601票，咁泛民果300票先會有實質影響力，可以選擇流選或薯片。

所以泛民最基本既策略係要令建制相信佢地會投薯片先（否則加速建制票歸隊，手上300票變成無意義），然後令手上既300票有影響力去做交易，或直接選擇流選/薯片。

而最愚蠢既策略就係長毛羅冠聰朱凱迪之流，一開波就鳩叫寧死不投建制，政治潔癖只會一事無成，假設不公義既制度就要全面抵制，佢地係咪應該全部退出立法會？另外唔好再講「雨傘」時既理念，依家金鐘條馬路一個人都無，短期內都唔會再有，我地現時無咁既能力係呢屆選舉爭取真正既普選，你只有上面果兩段既情況可以選擇。

泛民賣港

保皇都係好多投機派 如果林鄭個勢好過品客
泛民又唔肯比票品客 班保皇實會歸邊 咁林鄭就大勝
而家個遊戲泛民又係好難玩
一方面唔可以講明必定白票 但投票時又唔可以allin品客
最好既情況係泛民投白票/比票胡官 但引到班保皇落注落品客度 最理想最理想既情況係流選

呢個係最理想情況
一定要引到班保皇落注落品客度 但又唔可以令品客拎到601

分化人心
自毀長城就係哩d人

泛民每次都係關鍵時刻賣港
港豬仲要中幾多次伏

成個飯民得民主黨撐曾俊華
都有連登仔j